有冇人知港交所個server係邊?

見到大家講中大個hub
咁有冇人知港交所個server係邊座大樓?
就算有後備電 咁但係要上網 係咪都要經網線落制房呢

碧秋果個？
但真係會斷網嫁wor

講緊港交所
股市果個

將軍澳？

呢樣我都知 但唔知係邊

ntt

一定唔會放係IFC..
好大機會係將軍澳DATA center?

將軍澳康城 data center

工業邨，無路走

康城對面iadvantage 得AWS 同equinix

Google maps search HKEX data center

搵到了
仆街我去過附近
冇得打

擺得data server 一定有考慮過呢d 因素

先KO個server

行曬VM上曬cloud啦, 就算比你成功拆到單一地點，對服務影響都係零

連燈都停

冇錯

打還打
記得諗退路

各位唔好去住 至少派一隻冇gear哨去睇下有冇便衣狗先

你哋開得post 就預咗有狗會過去防備

各位如果搞ser之前 小心

至少派一隻冇gear哨去睇下有冇便衣狗先

你哋開得post 就預咗有狗會過去防備

通常至少仲有一個DR site, 你要搞埋個後備系統先得

SFC唔會比你放哂啲野上Cloud

利申: Fintech IT狗

唔會
1. 實有replication delay，否則tps受限
2. 專線呢

中大個條係出海光纖黎 炒左會連唔到海外server

地理位置係冇可能全身而退

先搵一隻哨兵 視察現場 考察地方 評估安全 ！

所以當我冇講過 拉

無錯
IBD係

利申 IBD狗

Ko server 就走啦

Be Water!!

唔好留守戀戰，因為武器根本唔夠佢地黎！
快閃！快速轉移！

圍魏救趙既精髓係要令佢地
轉移視線！
任務完成即刻融入生活！

唯快不破呀！！

唔係點叫攬炒

iBank ching

滑板車機動隊？

記得有位創科局既博士講過，全港所有海底通訊電纜都係康城上水面，再分出全港...

呢個真攬炒 好多大公司既server

應該要用斷網黎同政府談判，其實香港斷網先係春袋，你有無諗過，我地無網絡唔會死，但金融中心無網絡就唔再係金融中心

重要！！！

推

香港無市就會仆街！！

將軍澳康城 本身咪有一棟係hkex 但係個DR backup site就唔知喺邊

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

香港有三個入口，當年地震震斷日本條出口，大家就係迫去歐亞大陸條線

海底光纖先係春袋

大埔

港島南都有個上岸位

果度真心冇位走的……

香港有好多條出公海既海底電纜

好多銀行既DR都會擺係HKEX個datacenter對。面。街。

人地ups撐到好耐

一定唔係0影響
港交所同pccw租7條上網線租左十幾年
年年要update 港交所要改野就一定搵最有經驗既人去跟 之前死過一次
d大老闆緊張到飛起

利申 做pccw

錯哂啦你

#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。

同埋係全港最高tier既DC

根本講咗係經濟命脈，一早講咗唔好搞呀！好危險架，D有錢佬會冇好多錢！

原來係咁

借位

唔好咁啦
人地都唔識

Why not both?

講咗幾多次
你地憑咩打人哋個DC
人地擺一隊防暴都夠收你皮啦

HK no IT
港交所9成9仲用緊大頭mon

唔好剪光纖呀，我仲要上網打機架

唔識唔好扮野
香港地上cloud嘅fin野好少

又係同CCTVB個位一樣咁靚 ？

香港有冇勁hacker?

大嶼山都有

同埋啲電視台/報紙都係

我諗唔係CLOUB 但一定有DR 或者 有幾部SERVER 係外地
但近排佢收皮個一次 話個DR場都有BUG就知個到IT 可能得啖笑

fsi唔會上cloud

到你deal完嗰陣
康城已經重狗

警告你地班住康城嘅暴徒 千祈唔好順便裝修埋tvb

要駛車🚘入去

試過夜晚入Dc check 機，要call車出去，司機仲要唔識路，要係Apple 個邊行路出名都定領都個邊佢先識路

dc有電池室，癡線架

Bank同fin只會行hybrid cloud
無可能將私人野放上public cloud

仲諗住同政府可以平起平坐deal到底係有幾天真

係
一係車路
但你唔會整到佢 埋係地下幾米深

唔好搞

呢啲應該有重兵

有自己人死咗
你覺得美國會唔理？

將軍澳工業村 灰色嗰棟 HKEx

地底有專用cable duct
但香港電訊用cable duct 唔深, 幾米就到, 最淺路段有D得1,2米
深果D 留晒俾煤氣同電線

唔好做傻事，交易所有後備server

最頂級咪又係24小時電池, 有D 得8小時
之後就係要靠油渣車

將軍澳工業村

無錯
data linkage 都賠到佢地仆街

Data center 仲難入過監獄

起碼兩個場 每個場乜柒都兩套Up
唔會死到

將軍澳蘋果日報隔離，交易廣場
dr site好似側魚涌

真 利伸 做緊

千祈唔好去，入到去你都唔知server係邊

亦都唔好去搵外國黑客幫手，無用架

快講一次
Hkex 個data centre 係將軍澳
Backup site唔知

不過有好多劵行放咗個server係交易所data centre
而佢地係唔會有放另一部server去交易所backup centre
另外佢地又唔會自己main一個backup server
結論係將軍澳交易所data centre斷電行唔到
交易所套system行到
但好多劵行嘅server都起唔到
班client會連唔到交易所做trade
班client講緊唔係散戶
講緊係做high frequency trade個班
同埋做algo trading 個班

呢班人trade唔到會發哂din

將軍澳

hkex tko data center 另加 dr site

係將軍澳

去過 將軍澳工業村 data exchange ctr

發夢好似聽過我朋友個表姐講hkex唔多用cloud

平時入Dc 煩到hihi

A good IT policy will set up redundancy servers locally and remotely on realtime basis. When one is down, another one will take over.
IT professionals will know more...

交易system 係全private network & system
個無用既披露易網站就係Cloud

G同A呀麻

唔會switch, dual feed 入的

要由將軍澳一直守住唔俾狗入先有機會
掉轉諗狗都係一條路入

大家記唔記得

通常電腦開唔到

最簡單又最容易忽略的方法

就係插返個電掣佢

啱
平時trading desk d bloomberg慢半秒都屌晒鬼
IBD banker開個excel都要拆晒d F1制
trade唔到佢地實暴動

將軍奧有個數據中心

但可能一燒就勝哂

我想講就算核旦彈落香港, 佢個 system 都仲可做到交易, 當然射左核旦個恒指應該會跌到得返 0

堆田區好似係

有讀過cissp 業界認可網絡安全證書

Physical security
基本要求

1 要有dual site
2 要有防彈玻璃
3 要有fm200自動灑水系統
4 有些要雙重門
5 有些有警衛註守
6 最少321 backup, 3 copies, two location, 1 offline
7 入data centre要身份證登記

It security standard係美國佬搞
非常嚴格
跟足的話
香港人攻得入機會是零

Push

上次港交試過網絡問題，停半日市啦，屌完咪繼續咁多成交，有乜影響？？

鰂魚涌個華懋交易廣場都有

將軍澳工業邨好多data center
好多出海光纖都喺呢度上岸

講漏左，一定要有ups甚至dual power
Cut電都唔會冧

單對單輸硬
人哋full gear

真...2020都黎啦，斷電都有無備電嘅時候，依啲重要野無可能無後備

IT security
特別涉及政府，金融，雲端的
係你想唔到咁勁
總之你實搞唔冧
不過警署又會收多批人咁解

Google

將軍澳 工業邨 1樓 datacenter hkex 其中一個client 做support

Apple daily 隔離

加機唔落dual 牛 對唔住自己

要搵IT 高人

發夢港交所都有做cloud migration project

但係應該仲未ready

高錕在世
可以拆得掂
佢都係中大人

tui

做左呢行十幾年，唔係好多，不過起過幾間大學都十幾間銀行既server farm

基本上呢十年我無起過單機server, 所有server 同起曬上VM （反而幫過幾間野將單機實體server搬上VM), storage 就行曬 SAN. 所有網絡設計上最基礎就係要避免single point of failure。

而且人地年年做failover drill, 搞死其中一點就想佢收檔既機率差唔多係零。

Push 求IT人出手😭😭😭😭😭

watch dogs

員工點入工業村？

坐半粒鐘一班的巴士/的士入去
入面真係好偏僻，得兩條路一係走入堆田區、一係就係康城個邊走出黎
康城個邊包過黎，基本上無路走

無錯，應該真係好嚴不過香港DATA CENTER D 保安

Datacentre 守衛仲嚴過監獄
平時入去做保養都難
仲話攻入去

一係廢老看更，一係後生operator 當埋看更用
守衛有幾嚴
仲好多無用2fa, 拎左個看更張卡就周圍任去

實攻吾得架，一定要軟攻

intranet......入到就

最簡單就係插個手指寶品入network, 等義士出場

唔會搞到hkex.....
Hkix都已經唔駛諗, 仲hkex

不如搞Txxxcxxx好過，反正黨鐵嘢
我記得好多trunk都用佢地

大把上咗Cloud 啦
Email用Office 365 都有

守衛嚴到監獄咁 唔洗諗

日撚日去o個頭，真係死路一條

hardware好嚴
procedure好嚴
但係execution好流得幾條友